[PC]Monster Hunter World TG谷

開左個電腦版嘅芒亨谷
方便大家組隊屠龍
交流下屠龍、砌裝心得咁
歡迎各位獵人加入

[PS4/PC] Monster Hunter World [266] 冇人開場咪自己執 不求人

Share一下新手資訊post

連登無人玩PC架喇

個谷少少地都叫有D人嘅